［沙高］水晶宮球迷討論區 （1）

支持復仇
賓迪基
馬田基利